有冇人係唐x謙醫生到箍牙？

今日診所無啦啦打黎話唐醫生去咗交流要4-5個月後先返。。。話pass比另一個醫生幫我搞 臨埋尾先黎搞d咁既野係想點。。。可唔可以有返少少責任心

clement?

係

係高登出哂名啦clement

上個post 見到話停左牌? 唔係交流

邊個post?? 其實都預咗係呢d野